{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044164",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=8192&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해피카소호텔"
    },
    "text": "東海高速バスターミナルから車で5分の距離に位置する宿泊施設です。 位置が良くてアクセスが非常に良く、徒歩5~10分以内に一島、隠し寺海水浴場、千谷洞窟があり、朝食後の散歩も可能です。 周辺にはハンソム海水浴場とチョンゴク洞窟があり、観光に最適です。 宿泊施設はチェックイン時間が15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能で、無料でご利用いただけます。 付帯施設としては図書館とビジネスセンターがあり、朝食はルームサービスとして提供されます。 朝食は07:30~08:00まで提供され、カボチャ粥、牛肉粥、鶏粥、干しスケトウダラの酔い覚ましスープ、ユッケジャン、ウゴジ味噌汁の中から選択できます。 2人以上追加する場合、1人当たり3,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。 客室内では簡単な調理が可能で、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 最大人数を超えると入室できません。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変わる場合があります。 当該画像は実際と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは保証されません。 客室料金には税金とサービス料が含まれています。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "東海高速バスターミナルから車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "徒歩5~10分以内に一島、隠し寺海水浴場、千谷洞窟があります。また、ハンソム海水浴場とチョンゴク洞窟も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食が提供されます。朝食は07:30~08:00までとなっており、カボチャ粥、牛肉粥、鶏粥、干しスケトウダラの酔い覚ましスープ、ユッケジャン、ウゴジ味噌汁の中から選択できます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数には追加費用が発生しますか？",
            "answer": "2人以上追加する場合、1人当たり3,000ウォンの追加費用が発生します。ただし、追加料金は当日現地でのお支払いとなります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では簡単な調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合がありますので、詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の写真は実際のものと異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、当該画像は実際と異なる場合があります。また、チェックイン時に割り当てられる客室とベッドタイプの確約はできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけませんので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 528
    }
}